想講好耐，唔好再食元朗田中！

話說半年前
下午12點佢開舖嘅時候我同男友就去咗做第一個食客
嗌左個魚生飯(好似係)
一食 個帶子臭撚到我即刻lur返
但其他都食晒... GG...

就嗰晚同第二日我痾左十幾二十次
好啦痾清晒 但係
我男友就感冒 腸胃炎但屙唔晒食左止瀉藥

過左一個星期
佢屎窟生左個雞蛋咁大嘅野
睇醫生原來有細菌入左去
搞到要入急症室開刀抽晒啲濃佢 痛撚到PK

有打過去1823投訴 佢搵人check左話d魚生冇問題

而家仲有少少腫 但已經唔痛

大家慎防呢間田中 以免中招

咁恐怖

想食好野緊係嚟灣仔la, 聽日稅局見

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

呢間野以前ok

而家好垃圾

記得以前有個好抵食既魚生碎腩飯

另外仲有個貴幾十蚊既升級版

食親都話平果個無 得貴果個

仲要好似收十點

九點開始就打杖咁收野 都算

仲要連拖地水都拎埋出黎拖 仲要係勁大陣味果款

好似食緊拖地水咁

食爭鮮算

push

咁恐怖 住鄰國唔知元朗有咩餐廳伏

宜家仲有人食㗎咩
元朗多咗咁多壽司舖

有邊間好食先

魚一
仲要黃店

小小貴 好似唔係勁爆好食嗰隻

有個日式牛柳丼好正

貪平果小小咪搞到咁
魚一價錢又唔算太貴

元朗田中3年前已經轉左手

嘩 睇字都嚇死

田中轉左之後食親都屙

btw大阪係田中以前班伙記一齊開，所以menu個啲都好似，但好食好多又黃

魚一 好好食
魚彩都好食

魚彩係黃？

搞到我好想食

轉左手
肥仔一家人賣左